條例拆走防火牆，香港人就要將防火牆起得更高

2047年要完全收返香港
就必須在50年間逐漸融合成為中國社會

頭10年無動作係可以理解
而其後10年就有國教、釋法、白皮書、推普、送中
各式各樣融合行動

時至今日成果已好明顯
香港人已放棄普選、廢除功能組別、政制的訴求

今次反送中，何以咁多中產和理非都肯出嚟行
佢地最基本最基本訴求
只係維繫香港作為國際城市最基本底線
就好似輸到清光，只為求有條底褲維繫最後一處尊嚴

2003年五十萬人遊行，當中好多係因為8萬5呢個房屋政策
但大家好清楚今次係一個政治決定
將會斷送香港前途，摧毀國際公認既一國兩制

官方以至好多上一代都好深信，認為一國兩制係單方面說了算
單方面的一國兩制好容易，北韓都可以設立新義州特區
但無公認制度、無國際認可、外國同本國有矛盾一定係本國嬴、
甚至連人身安全都不受保障既特區，係毫無意義

林鄭當初如果斷然撤回送中條例
對中國、香港、警方、市民，各方面都有好處
至少仍然有轉機大家當無事發生，甚至學澳門每年派錢了事
外交部亦早已講明只係林鄭政府單方面主意
中國都鋪好條路等各方好落台

現時不幸發生幾次事件，雙方和解可能顯然更細
警民對立加劇，社會仇恨情緒增多
國外媒體亦都不斷將件on going既事件發酵
要有一個各方面接受的方案，就需要將港人信心提升返一定水平

送中條例中心目的係拆走防火牆，香港既防火牆就要起得更高
中國最憂慮貿易戰中香港成為反共基地，就好似當年冷戰香港
中港防火牆更高意味內地減少受香港影響，包括政治新聞同思想
香港亦可以回復固有經濟活動為主的生活模式

親中人士，如果真心為香港發展著想
就應明白近年所有政治不穩
皆由於廿三條、國教、釋法、白皮書、送中等等發展出嚟
擔心難以完全收回香港同時，製造出各種不穩

生於港英時期的佢地就應更加明白
當年港英教育並無令香港人討厭中國，反而對中國更加有愛國心
他們正正就是該時期走過嚟既
當年教育令佢地有幾愛中國，相信路人皆見

錢穆、唐君毅，當年幾多國學大師走嚟香港
香港學術自由由佢地創立書院
再有港督金文泰對香港中文教學的貢獻
而當年港人亦唔係殖民政府走狗，當年爭取中英文並行為官方語言
呢啲就係香港一直以來既自由，而呢啲自由亦無成為反黨反中勢力

今日，係邊個損害香港自由？係邊個損害香港前途？係邊個損害香港地位？
叫班所謂親中人士諗清楚

香港人由今日起，就要將防火牆起得更加高，對大家都有好處

推